南亞刀煞八鄉逞兇 撞車斬人縱火燒車釀4傷

其中一名遇襲穿黑衣男子(左圖)，涉事2私家車焚毀，大批探員在場調查，現場遺下一件外套及一攤血漬。(郭垂垂攝)

南亞刀煞夜襲八鄉，殺聲震天！現場八鄉青山公路潭尾段長春新村，凌晨1時許，一輛載乘4名本地男子的白色私家車，駛入長春新村沿小路入村時，一輛停泊在附近的神秘私家車，突然高速飛馳迎頭攔截白色私家車，2車迎頭相撞後，神秘私家車隨即跳下4名戴上飛虎頭套的南亞刀手，各人分持2呎長牛肉刀衝向白色私家車，並向司機位後座目標男乘客狂斬，車上3名男子制止時亦被斬傷，南亞幫傷人後再放火燒毀2車，分乘2輛接應私家車高速駛離現場。

有街坊目睹事件，報警求助，消防員接報趕至開喉灌救，迅即將火救熄，惟2車已嚴重焚毀，消防員調查，認為火警有可疑，交警方處理。警方列為縱火及傷人案，現場地上遺下一件外套，一攤血漬，一把牛肉刀，一把短刀，而白色私家車後座位玻璃窗被扑碎，玻璃窗金屬框滿布刀痕，車廂內坐椅染滿血漬，警員亦在私家車內尋獲一罐燒毀助燃劑。

事件中，私家車上4名本地男子同告受傷，其中27歲姓謝目標男子受重傷，送往屯門醫院救治，其餘3名傷勢較輕則送博愛醫院治療，經治療後，26歲姓曾男子稍後亦轉送屯門醫院留醫，姓卓司機(26歲)與姓陳(26歲)乘客則在博愛接受治理。警方翻查附近屋苑天眼追緝4南亞兇徒歸案，案件暫列傷人及縱火，交由元朗警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

涉事2輛私家車燒毀。(郭垂垂攝)

其中一名傷者(黑衣)在醫院治理後由一名友人陪同返現場助查。(郭垂垂攝)

涉事2輛私家車焚毀。(郭垂垂攝)

兇徒私家車嚴重焚毀。(郭垂垂攝)

現場遺下一件外套及一攤血漬。(郭垂垂攝)

大批探員到場調查。(郭垂垂攝)

車廂坐椅滿布血漬。(郭垂垂攝)

現場檢獲一把刀。(郭垂垂攝)

玻璃窗金屬框刀痕纍纍。(郭垂垂攝)

消防到場將火救熄。(郭垂垂攝)

附近屋苑外牆裝有「天眼」。(郭垂垂攝)

劣等人種

蝻狗萬歲！

有無高見

消防員調查，認為火警有可疑，交警方處理。

大愛撚係邊呀 四件喎呢度 香港人都冇咁柒狼 大愛撚 幾時畀埋個屎忽佢地屌人地要放下精力

佢share香港美食圍爐取暖都謝天謝地

雖然關南亞仔事
但我覺得係黑吃黑

Btw 黑社會 可以黠

睇到呢段，笑撚咗
好奇想知戴晒頭套，點樣認到係南亞人

我識好多蝻亞人都好nice，呢啲係個別例子

wow 正呀喂 又係南亞狗

我代表全港市民包容佢地!

蝻亞狗

推下先

nmd

港人比錢南亞人斬港人